［反送中］居住香港外國女孩寫佢612示威既感受

第 1 頁
#1爛越無理 • 5m
我盡左力翻譯了。

“She cried and those tears were forced into her eyes, not hers. She said; “All we were fighting
for was for some air to breathe, to be able to have a basic element for survival be available
in our future. If the China Extradition law passes in Hong Kong, yes, we will live. Yes, we will
survive. Until one day, we find out that the air we breathe has been controlled by THE ONE,
and discover that one day, she can cut out our air supply, and she won’t need a valid reason
to do so.””

”她哭了，而眼淚是被迫進了她的眼睛，不是她自己的。她說：「我們所爭取的只是一
點點氧氣，好讓我們能夠呼吸，讓我們在未來可以繼續擁有生存的基本要素。如果中
國引渡法在香港通過，是的，我們可以繼續生活。是的，我們會活下來。直到有一天
，我們發現，我們所呼吸的空氣一直都已被它掌控著。而且，任何一天，她可以隨時
令我們停止呼吸，而她，不需要任何正當理由令這件事情發生。”

加油 香港人！！
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇🇭🇰🇭🇰

PUSH